法治又輸教育又輸,唔走就正柒頭啦

做人做狗
自己決定

佢冇當你係自己人
仲想謀你副家產
你睇支那人搬人搬錢去外國就知

啱呀
好多港豬都想做中國人
但中國都無當過你係人

治安醫療教育法律房屋
同時咁多樣都唔得真好撚堅

對支那四個字總結: 老羞成怒
香港人多多意見落佢面 而家係報仇咁報

呢任主席選擇唔再做一國兩制呢檯戲姐
都要多謝泛民配合做左廿二年戲
高度自治港人治港

好多人仲因為各種原因唔走
二十年後睇返，佢地就知自己做得好錯

唔生仔，玩埋自己依代就算

真係走嗰啲都唔係冇犧牲
90年代初嗰批 錯過香港樓市上升
如果仲keep住層樓應該好疊水
不過仔女外國長大讀書 快樂生活 唔使面對香港一切紛擾
賺少咗但換來心安 係唔可以用錢衡量嘅得著

留又好，走又好，都要守著香港人身份。
去到邊，都要話自己係Hongkonger

澳門狗黎 佢開post仲密過香討班藍屍